supergirls aka個頭係唔係就嚟甩

個頭好似就跌咁

又幾好笑

仆街對腳正撚到

雀屎同黑妹都好正

長頸鹿

有啲似牙宮

明里紬?

笑左屌